[世紀難題]究竟有冇推銷電話煩得過MB Beauty???

如題

扑極都仲有

好似仲有BS Beauty CS Beauty，係咪全部同一間嚟

我成日係到諗可唔可以等佢打黎個陣rap一段野發洩下

m beauty我屌你老母臭閪